集思廣益：心痛可以點？

每日都心痛，有時痛到，有時痛到想死，可以點？

黃色經濟圈再係咁落去就玩完㗎啦
請大家提防分化撚公審黃店

我都想知 三個月完全冇好過

我越黎越嚴重

睇醫生 做張心電圖先

心痛還需心藥醫

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

心臟病？

不，傷心到心痛